Wat voor mij is, zie ik.
Tegelijkertijd kan niemand zich afvragen of Meneer Elton had moeten streven - Miss Woodhouse laat me kletsen, dus goedmoedig.
Ze weet dat ik de wereld niet zou beledigen.
Hoe werkt het Miss Smith?
Ze lijkt nu vrij hersteld.
Heb je gehoord van mevrouw John Knightley de laatste tijd?
Oh die lieve kleine kinderen.
Jane, doe je weet dat ik altijd zin heb in meneer Dixon zoals meneer John Knightley.
Ik bedoel binnen persoon - lang en met dat soort uiterlijk - en niet erg spraakzaam. "
"Helemaal fout, mijn lieve tante; er is helemaal geen gelijkenis. "
"Zeer vreemd!
maar je vormt nooit vooraf een goed idee van welk lichaam dan ook.
Men neemt een idee op en loopt er mee weg.
Meneer Dixon is dat, zegt u niet, strikt genomen, knap? "
"Knap!
Oh nee - verre van - zeker duidelijk.
Ik heb je gezegd dat hij dat was zonder opmaak "Mijn lief, je zei dat Miss Campbell niet toestond dat hij duidelijk was, en dat jij jezelf ... " Oh!
wat mij betreft, mijn oordeel is niets waard.
Waar ik respect heb, Ik denk altijd dat iemand er goed uitziet.
Maar ik gaf wat ik geloofde algemene mening, toen ik hem gewoon riep. '
